美成功試射高超音速導彈

美成功試射高超音速導彈

美軍在夏威夷試射高超音速導彈。

美國國防部前日宣佈成功試射一枚未搭載武器的高超音速導彈，恐再加劇美國與中俄之間的軍備競賽。

恐加劇軍備競賽

這款可搭載核彈頭的「通用高超音速滑翔載具」可循海、陸、空基系統發射，由美國陸軍和海軍於2017年10月首次共同實驗，上周四在夏威夷太平洋導彈試射場試射。國防部表示，導彈成功以音速五倍飛行到指定目標，證明設計成功，下一步是盡快安排入役。

高超音速導彈不但飛行速度高，而且能於低軌道飛行，可隨時改變方向，不用跟從可預測的弧道，因此比傳統導彈更難偵測和攔截，成為中、美、俄三強加緊研發的武器。俄羅斯去年底宣佈首批聲稱能以音速27倍飛行的高超音速導彈「先鋒」（Avangard）已入役，在該領域取得領先優勢；中國近年亦投放大筆金錢研發，去年10月在建國70周年閱兵儀式上展示出「東風17型」高超音速滑翔載具。

分析認為，即使高超音速導彈只裝上普通彈頭，敵人亦會因不確定導彈上的是什麼武器而增加雙方衝突風險。今年1月的「原子科學家公報」就警告高超音速武器大大縮短了攻擊目標作出反應的時間，即使不令軍事衝突升級，也會觸發軍備競賽。

法新社

可隨時改變方向

cls打機咁

有咩目的

回應俄佬中程導彈果單野姐
你俄姐違反條約， 美帝而家一年唔夠射枝回應下

有幾高速先

俄佬27倍音速
佢得5倍音速
冇理由差咁遠
係唔係兩樣野根本唔同類型

咪撚on9啦
明顯同俄佬傾掂數
一齊咬土共

彈道導彈同巡航導彈嘅分別？

俄佬 係射撚完就算 冇得改
美國果支慢但可以改
你可以咁諗

同埋美國岩岩開始追e種武器

美帝做d野好食菜咁

話說美軍90年放棄左個計劃後，有諗過用黎探堪火星。

高超音速導彈不但飛行速度高，而且能於低軌道飛行，可隨時改變方向，不用跟從可預測的弧道，因此比傳統導彈更難偵測和攔截

放係波音架X-37個貨倉，係近地軌道連發射位置都預計唔到。

超音速26倍係咩概念痴撚線

1224係音速時速x26除60=530.4 每分鐘
屌你老母

一秒差唔多9公里

諗起 cod
追住黎射嘅

佬佬

夏威夷 咁咪好近亞洲

軍事競賽2.0

好期待美國太空軍研發激光武器同埋太空emp

R6投擲式EMP

佢呢幾年公佈得既野，70年代已經有

打中東d軍備，都仲用緊60年代

係幾時公佈，人地神早有

hammer of dawn

成為中、美、俄三強加緊研發的武器。俄羅斯去年底宣佈首批聲稱能以音速27倍飛行的高超音速導彈「先鋒」（Avangard）已入役，在該領域取得領先優勢

大家要確保
唔係戰勝對手的能力
係毀滅對手的能力

基本上無動漫果種AT力場之類的野
導彈係唔會守得住

係太空已經對準北京

其實係可以，但要係初段未加速個陣攔截，所以美軍薩德要放到人地屋企門口。

現實有AT

希望快d消滅中國

美國好像一向都係講5成

理論上應該點都會有時間差
如果俄佬音速27倍
反導系統有幾大效用真係問題

同埋可以一支導彈
突然解體 分成幾支細導彈

技術已拎放棄計劃
隨時用緊都唔知

中共滅國

分彈頭已經係大氣層回歸段，唔好講高超音速武器，連普通ICBM攔截都相當困難，所以要係發射初段加速緊個陣攔截，美國放哂d攔截器係人地門口就係咁解。

果時好似話做10定20但發現有問題（其中一個問題搵咩裝佢
所以放棄左

但有公司自己做落去拎資料用
空到舊年宇宙軍要成軍
E家見到果支應用係個倉到拎返出黎既玩具

似比sr-72

嘩dllm 人地流動發射核彈用火車
美帝就用大空船

同第一宇宙速度差唔多，基本上大部份人造衛星都係用咁上下速度郁緊

到底收埋幾多secret weapons，真係打機咁解鎖

音速係唔同高度 個速度條件都唔同

Tactial Nuke Incoming

射粒去中南海試下威力

60年代已經有類似試驗機,要搵野裝佢難唔到美國空軍,問題係個陣成個計劃無一個明確目標,最緊要係五角大樓對佢無興趣所以石沉大海

波音都係繼續跌，same

俄佬個隻咪仲快過佢係

支滅

我知
我只係Google search
都好撚癲

美國真係好撚勁

俄佬勁呀

俄佬依家石油減價有排佢窮
邊有錢追

點會係啱啱開始
係俄佬衝出來開左個頭 咪拎啲玩具出來回應下

俄佬個支好易攔截
因為飛唔高

簡單啲
姐係美國西岸幾耐射到北京？

核平北京

快啲炸北京啦

追住雜種黎射

美國幾時喺金門整個美軍基地?

高超音速難度在於 係導彈表面好似會有一層等離子層影響通訊 所以重點係點樣免除呢個干擾

侵：準備送份禮物俾xi，祝佢抗疫成功

美帝

超音鼠

所以冇可能打仗

整完唔打有撚用

俄羅斯去年底宣佈首批聲稱能以音速27倍飛行的高超音速導彈「先鋒」（Avangard）已入役

堅唔堅呀俄佬

美帝試射咩都得
金仔射枝賓周仔都比人屌到仆街

有競賽？
俄佬最多係叫望到車尾燈

緊係 世界大佬係美帝

飛唔高先難截喎，要幾秒內反應

夾擊中共！
文宣做野！

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

浮遊砲不遠矣

分分鐘已經有，打仗先拎出嚟

枝嘢有無用中國製parts先?

俄國除時再次出賣中國,慣性選擇,中國係共產黨領導下又一次做老襯

推

俄佬果支係彈道導彈黎，要射上近地軌道再跌返落黎先加速到mach 27，唔係啲咩新技術黎
美帝果支貼地飛行，又可以轉方向，高科技好多

Sir, 中南海 plz

宜家又入左咁多戰略平油
準備等中共挑機

放張爆破gif出嚟做乜

低軌道係咪可以玩埋避雷達網 掃到已經太遲

戰斧？

天意

海陸空基仲要可以低軌道改路徑

好難攔截

美國都未有防禦系統
你用手擋？

本身ICBM都可以到達20馬赫以上
27係特別高但唔係不可能

100秒由香港去到越南

勁 美國加油 要再次拋開支那30年

嗱~我家陣瞄準武漢，射！
飛到一半⋯⋯
哎呀，唔該改飛北京丫

大鳩你
我導彈都快過你
睇下邊個死先

冇架 得閒無野做玩下

俄佬個支ICBM黎，唔係同類型嘅野
ICBM係裝左核彈嘅無人太空船

目標只有一個
射L7支拿

雖則係咁講，但目前無辦法攔截彈導導彈

難d但都避唔到（除非成支用隱形塗層，但會俾人執屍去偷技術）但都好難截到